[求救]出糧問題

如果14號cutoff，但27號先出糧有冇問題？
利申，學生哥，係大lawfirm番緊pt

push

勞工處點講呀

佢聽日先出糧，諗住攞埋糧單先去勞工處，但宜家驚因爲係大lawfirm

你明知佢聽日出，你仲要去勞工處！你當自己出幾十萬?

你告得入，請你打去報社爆料，肯定上報

有乜問題 乜唔係個個intern pt仔都係咁架咩
City仔真係city仔

仲話係大law firm返工…

以為自己捉到law firm hr痛腳

其實佢只不過係law firm 送A4紙

問題14號cutoff，27號先出糧

僱傭條例話工資期最後一日或合約終止起計七日內出，乜撚嘢叫做14號cut off？叫你攪清楚先係費事你衝出嚟柒咋

hr話聽日個份糧淨係出到今個月14號，而家只係唔明問下大家意見

佢咁大間公司第一次處理你呢D出糧問題，你信嗎?你不如改名叫哥倫布??(咁想發現新大陸)

22.工資期
根據僱傭合約須支付工資的工資期須當作為1個月，直至相反證明成立為止。
23.工資的支付日期
工資在工資期最後一天完結時即到期支付，須在切實可行範圍內盡快支付，但在任何情況下不得遲於工資期屆滿後7天支付。

上面班on9 9up 完未

所以我先開po問

工資期係1個月
我咁理解：14號cutoff, 最遲出糧既日子係係一個月後既14號加多一個星期
所以27號係合法

有錯請改

咁好似就唔係7日